真係以為自己贏咗？

區選只係一個官方民調，而結果都係意料中。
不過提醒大家呢幾個月爭取嘅係未實現嫁！
唔該唔好咁就當贏，唔好忘記每一位手足嘅犧牲。革命尚未成功，手足仍須努力

區選已取過半議席，係時候諗定下一步